斬狗單野 一定要廣傳!

斬狗單野一定要廣傳
唔係割蓆嘅問題
而係要動搖對方軍心!
佢地不嬲都屌緊d高層，睇完呢d佢地邊會想繼續做聽話狗?

推俾Mon post狗睇

其實都好明顯

推

［梁天琦］一 個 月 前 的 忠 告 ：
不是以自己寶貴的生命和他們對賭

source
支共機密文件流出要令黑警死

push

9.1玩爆機埸
10.1送大禮

推爆佢啦屌

召喚鳩sir

p牌 推唔到

核彈喎

人人都知啦

Chi sin

宜家當差 係咪人工包埋殉職

其實點解會覺得真係有斬到隻狗

中共斬狗嘅劇本對我地仲有利
我理得佢有冇斬

ldjdbdb

自編自導自演 如果事前一早知 咁都幾難影響軍心

點只,被殉職仲包埋器官被捐贈
大陸一向做法

其實呢個係一貫手法黎
佢地發生咩天災個陣
好多時都係渲染救災人員犧牲同英勇殉職
從而轉移大家對本身災情嘅關注

其實我覺得幾噁心，咁擺人上台

好似上個月已經流出過類似

功就白衫拎 屎就藍衫食

好明顯係搵人際旗

人工包架嘛

斬死左會安置家屬喺大灣區 享受大灣區榮譽

Push

其實班阿SIR查開案
都知道一般人無可能o係警署門口斬人
共產黨同高層要你死
唔關示威者事喇

第二點 唔明邊個壓邊個

831

響中共面前 解放軍都係condom 啦
更何況係黑警

啱啊
快d殺曬班暴徒啊

俾我就企出嚟反咬高層喇 命仔要緊呀
點知下一個唔係我英勇殉職

有冇諗過單野本身就係想激嬲啲差佬？

支那人本身就噁心

各位高人... 係咪應該要諗諗文件係堅定流呢!! 如果係堅嘅...係咪應該搵文宣組推畀全世界知呢!!! 既然都預咗攬炒，係就炒盡啲喇!!!

係

第二張圖點會出埋名＂林XX＂⋯

驚你可以唔返工

推撚爆

我屌 睇完我想作嘔 正人渣共狗

之後仲有警隊死士？

支持中央国家安全委员会办公室

10幾萬中個月唔係以為剩係OT阿？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

#I am Flag Guard 🇺🇸

Cls 推呀

仲有個五毛網尋日6點鐘就已經出晒POST

Condom黎姐 是但啦

未清算已經無左條命先
家屬無左老公，小朋友無左爸爸，慘慘
有安家費都無用啦

推爆佢

算啦 講左咁多次都唔聽
又唔係唔知幫邊個打工
做得共產黨嘅棋
就預撚左連命都要出埋架啦
得罪講句就算有狗死
佢地都係會賴我地唔撚收手先搞到咁

點解下方日子是7月1

推俾人睇

比狗睇

Pish

Popo屌你老母

洗唔洗畫出腸 動搖軍心你都大大隻寫左出黎
Mon post popo睇到啦

pushhhhhh大大力push

第一張圖會唔會假左少少呀

111

可能係執行家法

即係7月1號就已經開左綠燈囉

推推推！！！

推。黑警比中共斬

今日最適宜聲東擊西
全部重兵去哂港島
我地一於去何文田或姐九龍塘
同有錢佬攬炒，逼有錢佬吸催淚彈
何文田係山路有d難
但九龍塘交通便利 隨時走到

第一，二張圖個source好似唔一樣
但第一張圖用黎做supporting ，我都唔理佢正定假

Condom

1999

up

pish

下個就係你啦mon post狗

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

請記住 今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

咩年代
影相咁撚清

其實搵警察做comdom唔係第一日既事，高層一定俾中共滲透左好耐，應該都會繼續企硬，唯有下面做細既倒戈先可以自救

popo們自己諗啦！

Bb

推啊

1/7出

831應立刻變陣

應該即刻變陣，比對手更快，831搞一個 反暴力遊行，要求捉拿今晚刺警兇徒、721數百恐襲份子，荃灣將軍澳 斬人，追究任何傷害香港市民暴行，
要做到
反暴力 但又唔撐警，再偷雞 831 既遊行
我睇下831你班差佬仲畀唔畀遊行 ！！

鳩硬冇親戚比人斬

斬狗單野擺明係假新聞

啱吖
零學歷十幾萬人工
淨係叫你打下人唔洗死傷
咁咪好賺？
我哋偉大嘅中國政府咁聰明
絕對係會每仙每毫同你計足

習大大，我表揚咗中國
幾時過數比五毫子我

做到咁岀面狗狗唔會睇唔明囉

心裡知道自己已成為condom
所以先咁憤怒

1931年，日軍自己炸斷南滿鐵路路軌發動918事變佔領東北，香港係2019年發生翻版。
仲有電影《十年》浮瓜一幕變現。

咁樣對啲狗

前線狗好撚慘

PUSH

mon post狗唔敢信，攬撚住份狗糧當自己係人

依個係美國華人網，所以時區上睇時間係正確，請大家不要亂發

睇黎好堅 幫推

狗

成班犬都戇撚鳩 有名你叫CHINAZI 班官當然當香港人係狗都不如嘅生物啦

一隻是不夠的，斬多幾隻先夠皮

on99 真係唔撚明點解popo要同市民作對

已成Condom

警犬見到未

咪撚on9 爆眼少女佢地都會話係我地手足射左彈珠入去

擺明當你condom
香港警察死晒，直接揾公安做嘢仲方便

係劇本有幾出奇
只不過覺得對家無所不用其極 唔代表反對自己友咁做

condom小心喇

monpo狗表示而加月入10皮，唔捨得份糧

尋日反對集會遊行, 又一路拉人, 一路見到好多人被刺激到繼續上街, 驚起上嚟覺得到咗"緊急關頭", 成件事好合理

612 721 811

根本就係啦
棋黎架喳

刻意著黑衫，刻意喺警署門口落手，東方記者20分鐘出到新聞⋯⋯如果為咗逆轉民意而咁做，就代表政權眼中，前線警員嘅生命喺隨時可以被犠牲⋯⋯而班前線警員卻仍然甘於為保護這種政權而與民為敵。

一念天堂一念地獄

黑警做死士

網上見到

第一張圖實在太假，會影響其他來源嘅真確性。100樣嘢有99樣嘢係真，而俾人知道有一樣野係假，會犧牲其餘果99樣嘢

去藍屍facebook 瘋傳

唔好轉移視線，前線高層一樣要清算，condom 仔

其實所有嘢連埋一齊根本好清楚班狗係condom，同之前狗總門口氣油彈一樣

好不安 好不安 好不安 好不安

Condom仔

推推推推

斬得一隻都唔夠還條數

condom

好明顯
好耐之前已經吹緊話777係等緊有黑警死
依家做埋場大龍鳳

幫你推

推！

推推推